Папка abs_compiled содержит скомпилированное приложение. Исполняемый файл ABS.exe.
Папка abs_project содержит файлы проекта Unity. Рекомендованная версия среды для открытия проекта: Unity 5.5.2f1 или выше.

Важно: после компиляции проекта в среде 64-bit заменить файл sqllite3.dll в директории <папка скомпилированного проекта>\ABS_Data\Plugins на файл, хранящийся в abs_compiled\ABS_Data\Plugins.
Данная операция необходима, чтобы работа с локальной БД SQLite была возможна как на Windows 64-bit, так и на Windows 32-bit.